## 2-way binding by VanillaJs

Страница загрузится с предустановленными блоками внутри области. Можно добавить новые блоки, 
задав им ширину и высоту, цвет и координаты установятся рандомно.

Координаты перемещаемого блока транслируются под главным контейнером в таблице. 
Изменяя значения инпутов (для координат) в таблице, 
будет меняться положение блоков. Блоки могут перемещаться только внутри контейнера.
